［連登有愛］有無巴打去緊海洋公園？

今日我生日
打算沿途打下卡咁
如果有巴打相認到我
可唔可以同我講句生日快樂得？

原來就係你

秒左？

見你咁慘送句生日快樂比你啦

咁撚多人點會有可能認得出 起碼影下自己著啲乜呀

btw, 生日快樂

自
黑衫白褲
見到一個人行行企企 漫無目的咁影下相
望落好陰公嗰個就應該係我

或者係其他巴打 共勉之

好想同你相認。。。。。。。。。再拉你入廁所幫你含

快點幫我含

感情台首席gay佬你都挑戰，3秒含到你出

搵到我大家交個朋友又點話

1420 我都未試過搭南港島綫 好似好多地方未開放 但係好靚

有無做港鐵既巴打可以解釋下呢個扶手既設計理念

1433 落雨丫 不緊要啦 行下熊貓館睇佳佳都好丫
Ps 門口個保安叫我da Kai 包包 心情低落[img]

1444 已經入場了
門口收飛位哥哥見到張票會同我講生日快樂
Btw見到有三位朋友都係今日生日 生日快樂～
上張相自腸

而家排緊隊入海洋館
差啲畀個鄰近國家旅客攝左個位
本來諗住無女係隔離唔緊要啦
但係又有啲唔gur 就開聲叫佢返後面囉

會唔會十連

巴打生日快樂
自己一個都可以玩得好開心

會唔會玩過山車?

映多啲相上黎

其實一個去海洋公園又有咩好怕wor
生日快樂 巴打

多謝 其實又真是無咩好怕
但係焗左少少
大陸人又乞人憎左少少
想搵人呻下

1543
剛剛行完熊貓館 安安佳佳怕羞仔無出黎同大家影相
而家穿過香港街 去搭纜車囉～

會想玩 但唔知天公造唔造美

請關愛大熱天時的威威師令同其他朋友仔

佳佳死左啦喎...